男朋友想我同佢一齊戒煙

點樣勸佢放棄好

係佢面前連食3包表示你決心

係英國一包好貴 佢成日都唔食到尾

啱啊Ching 想同佢分手了

你地兩個一齊不舉咁樣好咩 ?

煙鏟

係你食3包呀關佢食咩事

ok 一陣試

我女

當年係英國食Silk Cut，真心覺得好型

死咗去算啦 自私精

不如考慮下我 瘋狂一齊食煙

心淡了

不了

你同佢講我寧願死都要食煙

佢唔戒了